有無ching係岩岩落黎香港

我祖籍湖南 落左黎三年

走啦

香港福利比較好 生活輕鬆點

yes

係啊福利好 住邊到先得架

禾牙ching
估吾倒有同郷

上左公屋了

Me
係天堂落泥

禾由巴基斯坦泥GA CHING